艾達臣：卡利奧斯我陪你東山再起😞

米勞列、卡列奧斯、艾達臣
三位一體，因父及子及聖神

艾達臣係踢曼城果個？

艾達臣：關我撚事

艾利臣呀傻鳩

又入我數

嗨，牙mo

垃圾牙路假膠得好明顯